支共又玩啲小學雞手段

繼琴日支共講到唔會左右一國兩制，頭先睇到cctvb話國慶會有幾個警狗有份上北京，包括拎雷嗚燈個個白杉。
擺明係想話比警隊既人知警隊做咩都得仲會比人表揚，用得呢招黎穩軍心明顯中共真係無晒計，想用警犬既手殺香港人再話佢地係英雄，巴絲們唔好放棄，因為見到支共開始窮途末路。

光復香港，時代革命
不分化，不割蓆

堅持到底

自推一下

自推兩下

證明黑警係最後一道防線

咁威威，我哋都會喺學校加倍關照佢哋既子女

英雄

咪證實用返一手軟一手硬個啲技倆囉，香港人被共產黨搞足幾十年，唔會唔知掛

G持

警太覺得威，落手會更重，呢樣先係中共要既野，所以反擊要更大力，攪唔到警犬就攪屋企人